[{"question": "https://www.zhihu.com/question/264804882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264804882/answer/315440885", "content": "\n\u548c\u4e00\u4e2a\u4eba\u804a\u5929\u5f88\u8212\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266996913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266996913/answer/316726250", "content": "\n11223344556677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267002275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267002275/answer/316817731", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u7f51\u53d1\u6587\u300a\u9752\u5c11\u5e74\u767b\u5f55\u5883\u5916\u6e38\u620f\u670d\u52a1\u5668\u4e25\u91cd\uff0c\u5e94\u5c3d\u5feb\u7eb3\u5165\u56fd\u5185\u76d1\u7ba1\u4f53\u7cfb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/305994405", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66963840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66963840/answer/315578627", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u4f60\u957f\u5f97\u597d\u770b\u800c\u53d7\u7684\u59d4\u5c48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38584143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38584143/answer/316737140", "content": "\n\u4eba\u751f\u5f00\u6302\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266982949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266982949/answer/316710197", "content": "\n\u5728\u4e16\u754c\u7ea7\u7684\u8bb8\u591a\u5927\u578b\u6218\u5f79\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u58eb\u5175\u4eec\u4e0d\u5b66\u4e60\u654c\u56fd\u7684\u8bed\u8a00\uff0c\u5192\u5145\u654c\u56fd\u7684\u519b\u961f\uff0c\u8fd9\u6837\u4e00\u6765\u4e0d\u662f\u66f4\u5bb9\u6613\u53d6\u80dc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137847/answer/316102574", "content": "\n\u62e5\u6709\u914d\u97f3\u6280\u80fd\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266537362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266537362/answer/316414316", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u548c\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u53ef\u4ee5\u79f0\u4f5c\u201c\u78e8\u4eba\u7684\u5c0f\u5996\u7cbe\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66427853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66427853/answer/315944899", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u7684\u4e00\u7b49\u5ea7\u548c\u4e8c\u7b49\u5ea7\u6709\u54ea\u4e9b\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/316209374", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52471730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52471730/answer/315919306", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u7ed8\u753b\u6c34\u5e73\u80fd\u6709\u591a\u4f4e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36755620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36755620/answer/306666526", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u628a\u540d\u724c\u8d27\u7a7f\u6210\u5730\u644a\u8d27\u201d\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030969/answer/316385635", "content": "\n\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u770b\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266537362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266537362/answer/316250410", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u548c\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u53ef\u4ee5\u79f0\u4f5c\u201c\u78e8\u4eba\u7684\u5c0f\u5996\u7cbe\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/315474726", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264338984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264338984/answer/316546070", "content": "\n\u5982\u4f55\u8c03\u620f\u9a9a\u6270\u7535\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267002275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267002275/answer/316798363", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u7f51\u53d1\u6587\u300a\u9752\u5c11\u5e74\u767b\u5f55\u5883\u5916\u6e38\u620f\u670d\u52a1\u5668\u4e25\u91cd\uff0c\u5e94\u5c3d\u5feb\u7eb3\u5165\u56fd\u5185\u76d1\u7ba1\u4f53\u7cfb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44773093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44773093/answer/316226104", "content": "\n\u64a9\u548c\u559c\u6b22\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62286029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62286029/answer/315900799", "content": "\n\u4e22\u4eba\u4e22\u5230\u5bb6\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35913647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35913647/answer/316778876", "content": "\n\u54ea\u5f20\u7167\u7247\u8ba9\u4f60\u4e0d\u7531\u5730\u611f\u53f9\u300c\u5e74\u8f7b\uff0c\u771f\u597d\u300d \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52471730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52471730/answer/315958509", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u7ed8\u753b\u6c34\u5e73\u80fd\u6709\u591a\u4f4e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266901732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266901732/answer/316305566", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u6cdb\u6ee5\u7e41\u6b96\u7684\u9ca4\u9c7c\uff0c\u6b27\u6d32\u6709\u65e0\u6027\u7e41\u6b96\u7684\u5c0f\u9f99\u867e\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u51fa\u73b0\u52a8\u690d\u7269\u7e41\u6b96\u6210\u707e\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49784950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49784950/answer/316644773", "content": "\n\u4fb5\u534e\u6218\u4e89\u65f6\u7684\u65e5\u672c\u662f\u771f\u5fc3\u60f3\u5efa\u8bbe\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5317\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35315703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35315703/answer/316441681", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e1c\u5317\u6297\u8054\u6ca1\u6709\u7ed9\u65e5\u519b\u4ee5\u91cd\u5927\u635f\u4f24\uff0c\u5e76\u4e14\u6700\u540e\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266925908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266925908/answer/315494215", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u548cQQ\u97f3\u4e50\u8fbe\u6210\u7248\u6743\u5408\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266952617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266952617/answer/316550369", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85B\u7ad9up\u201c\u5927\u6d77\u662f\u732a\u201d\u94c1\u9524\u5168\u6c11\u8d3a\u5c81\u676f\u4e3b\u64ad\u5f00\u6302\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266906990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266906990/answer/316610609", "content": "\n\u5fae\u535a\u4e0a\u70ed\u8bae\u7684\u300c\u81ea\u6211\u590d\u5236\u300d\u7684\u5c0f\u9f99\u867e\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u5047\u5982\u662f\u771f\u7684\uff0c\u5bf9\u751f\u6001\u73af\u5883\u4f1a\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266621495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266621495/answer/316063248", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u53ef\u4ee5\u4e00\u773c\u5206\u8fa8\u51fa\u6765\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u65e5\u672c\u4eba\u3001\u97e9\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21000248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21000248/answer/72016946", "content": "\n\u590d\u65e6\u5927\u5b66\u3001\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66\u548c\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u3001\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7684\u5dee\u8ddd\u771f\u7684\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266672321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266672321/answer/316294151", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9636\u7ea7\u8d8a\u76f8\u8fd1\u5374\u6b67\u89c6\u8d8a\u4e25\u91cd\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266672321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266672321/answer/316109943", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9636\u7ea7\u8d8a\u76f8\u8fd1\u5374\u6b67\u89c6\u8d8a\u4e25\u91cd\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/183672482", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19727341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19727341/answer/315514827", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65f6\u95f4\u7ba1\u7406\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266722403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266722403/answer/315437918", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u6216\u8005\u4e8b\u4ef6\u53ef\u4ee5\u4f53\u73b0\u51fa\u56fd\u5185\u76ee\u524d\u7684\u4eba\u6c11\u771f\u5b9e\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266647482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266647482/answer/313284188", "content": "\n\u6211\u56fd\u7684\u513f\u79d1\u533b\u751f\u771f\u6709\u90a3\u4e48\u7f3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266402943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266402943/answer/314637484", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u5f88\u5c11\u5173\u6ce8\u7684\u56fd\u5bb6\uff0c\u5374\u6709\u7740\u5168\u7403\u524d\u5217\u7684\u79d1\u6280\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53886312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53886312/answer/311685857", "content": "\n94 \u5e74\u5973\u751f\u4e8c\u6218\u8003\u7814\u5931\u8d25\uff0c\u662f\u5426\u503c\u5f97\u4e09\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266806282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266806282/answer/314055617", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u8981\u6c42\u4e94\u89d2\u5927\u697c\u51c6\u5907\u9605\u5175\u5e76\u79f0\u300c\u8fd9\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u9ad8\u6c34\u5e73\u7684\u519b\u961f\u8981\u505a\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266383712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266383712/answer/311804167", "content": "\n\u8bf7\u89e3\u91ca\u4e0b\u6708\u5165\u4ec55k\u6bcf\u5929\u65e9\u4e0a\u4e70\u661f\u5df4\u514b\u7684\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67471395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67471395/answer/254928442", "content": "\n\u54ea\u6b3e\u65e5\u5236\u6b66\u5668\u6700\u80fd\u4ee3\u8868\u65e5\u672c\u7684\u662d\u548c\u7f8e\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264859225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264859225/answer/306130324", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u8fd9\u4e9b\u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u7684\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265493253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265493253/answer/294828375", "content": "\n\u5982\u4f55\u6bd4\u8f83\u738b\u5bb6\u536b\u3001\u5b89\u59ae\u5b9d\u8d1d\u3001\u90ed\u656c\u660e\u7684\u5199\u4f5c\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35518652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35518652/answer/298334129", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u662f\u5426\u6709\u5f00\u5ec9\u4ef7\u8f66\u65f6\u88ab\u6b67\u89c6\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46680759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46680759/answer/243803024", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u5473\u65e0\u7a77\u7684\u8bbd\u523a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20589586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20589586/answer/273823731", "content": "\n\u5982\u4f55\u8c03\u620f\u8bc8\u9a97\u7535\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/237653458", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52545263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52545263/answer/206913795", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u8f66\u88ab\u501f\u8d70\u540e\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5751\u7239\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/315881788", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264236078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264236078/answer/297148772", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u5168\u5bbf\u820d\u4eba\u7b11\u5230\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266982949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266982949/answer/316656010", "content": "\n\u5728\u4e16\u754c\u7ea7\u7684\u8bb8\u591a\u5927\u578b\u6218\u5f79\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u58eb\u5175\u4eec\u4e0d\u5b66\u4e60\u654c\u56fd\u7684\u8bed\u8a00\uff0c\u5192\u5145\u654c\u56fd\u7684\u519b\u961f\uff0c\u8fd9\u6837\u4e00\u6765\u4e0d\u662f\u66f4\u5bb9\u6613\u53d6\u80dc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31888217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31888217/answer/316492966", "content": "\n\u6297\u65e5\u795e\u5267\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30070793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30070793/answer/315519956", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20411971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20411971/answer/316487520", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u7684\u804c\u4e1a\u6536\u5165\u8fdc\u8d85\u8fc7\u7fa4\u4f53\u5e73\u5747\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265960326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265960326/answer/314523358", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u52a8\u6f2b\u4f5c\u54c1\u7ed3\u5c40\u8ba9\u4f60\u65e0\u6cd5\u91ca\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/316179445", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68477036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68477036/answer/316598865", "content": "\n\u521a\u79bb\u5a5a\u7684\u670b\u53cb\u8054\u7cfb\u4e86\u6211\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266672321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266672321/answer/316311680", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9636\u7ea7\u8d8a\u76f8\u8fd1\u5374\u6b67\u89c6\u8d8a\u4e25\u91cd\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266933876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266933876/answer/316496197", "content": "\n\u5927\u59d1\u53bb\u4e16\uff0c\u8bf7\u5047\u4e0d\u4e88\u6279\u51c6\uff08\u822a\u5929\u67d0\u6240\uff09\uff0c\u63a5\u4e0b\u6765\u6211\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266937522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266937522/answer/316424152", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fea\u5361\u4fac\u7684\u901f\u5e72\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266971136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266971136/answer/316471222", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u51b7\u5175\u5668\u65f6\u4ee3\u7a81\u7136\u62e5\u6709\u4e00\u8f86\u5766\u514b \u6709\u673a\u4f1a\u6a2a\u626b\u5927\u9646\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266963261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266963261/answer/316285834", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u672c\u6551\u63f4\u961f\u62b5\u8fbe\u53f0\u6e7e\u82b1\u83b2\u4e0d\u523048\u5c0f\u65f6\u5c31\u64a4\u56de\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266672321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266672321/answer/316624116", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9636\u7ea7\u8d8a\u76f8\u8fd1\u5374\u6b67\u89c6\u8d8a\u4e25\u91cd\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712170/answer/316462543", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u8d35\u4e13\u4e1a\u5df2\u8fbe\u6210\u5171\u8bc6\uff0c\u4f46\u5927\u4f17\u5374\u8fd8\u662f\u505c\u7559\u5728\u65e7\u6709\u8ba4\u8bc6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266851166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266851166/answer/316116694", "content": "\n\u300a\u4e34\u9ad8\u542f\u660e\u300b\u5143\u8001\u89c1\u4eba\u8dea\u62dc\u5c31\u300c\u5feb\u8d77\u6765\u6211\u4eec\u4e0d\u5174\u8fd9\u4e00\u5957\u300d\u96be\u9053\u5c31\u6ca1\u6709\u5c31\u559c\u6b22\u8fd9\u4e00\u5957\u7684\u5143\u8001\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61566189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61566189/answer/316256199", "content": "\n\u4f7f\u7528 Nintendo Switch \u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266945679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266945679/answer/316268164", "content": "\n\u4f60\u9886\u6559\u8fc7\u6700\u6c34\u7684\u6c34\u8d27\u6559\u6388\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u6c34\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808283/answer/315679882", "content": "\n\u6211\u56fd\u7684\u822a\u5929\u7cfb\u7edf\u600e\u4e48\u770b\u5f85 SpaceX \u730e\u9e70\u91cd\u578b\u706b\u7bad\u7684\u6210\u529f\u53d1\u5c04\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266722403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266722403/answer/315452651", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u6216\u8005\u4e8b\u4ef6\u53ef\u4ee5\u4f53\u73b0\u51fa\u56fd\u5185\u76ee\u524d\u7684\u4eba\u6c11\u771f\u5b9e\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266854308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266854308/answer/315927611", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u94f6\u8054\u964d\u85aa\u3001\u4e0d\u53d1\u5e74\u7ec8\u5956\u3001\u79bb\u804c\u7387\u98d9\u5347\u5374\u72c2\u70e7\u51e0\u5341\u4ebf\u8425\u9500\u8d39\u517b\u9ec4\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266866529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266866529/answer/315928271", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u7f51\u5173\u4e8e\u65e0\u9ebb\u9189\u5256\u5bab\u4ea7\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67550712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67550712/answer/312702634", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u7684\u5916\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30150666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30150666/answer/315702872", "content": "\n\u592a\u7a7a\u4e2d\u690d\u7269\u662f\u600e\u4e48\u751f\u957f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30210517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30210517/answer/315240760", "content": "\n\u989c\u503c\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60293871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60293871/answer/315411221", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u4f1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54874491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54874491/answer/314090978", "content": "\n\u4f4f\u9152\u5e97\u65f6\uff0c\u534a\u591c\u6709\u4eba\u6572\u95e8\u5e76\u5728\u95e8\u53e3\u53d1\u51fa\u52a8\u95e8\u9501\u7684\u58f0\u97f3\uff0c\u8be5\u600e\u6837\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265611712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265611712/answer/305632635", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u8bcd\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u6700\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39851186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39851186/answer/132863862", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bb2\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266503991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266503991/answer/308980279", "content": "\n\u4f60\u4e0e\u519b\u8f66\u548c\u8b66\u8f66\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u6216\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41047159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41047159/answer/256662494", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\uff0c\u5e76\u4e14\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34423679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34423679/answer/302172390", "content": "\n\u540c\u6d4e\u7248\u300a\u9ad8\u7b49\u6570\u5b66\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/241574259", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264443964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264443964/answer/282409302", "content": "\n\u53c2\u52a0 2018 \u5e74\u7814\u7a76\u751f\u8003\u8bd5\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67348522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67348522/answer/315831353", "content": "\n\u521a\u548c\u5973\u670b\u53cb/\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/315014253", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266730520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266730520/answer/314725246", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46680759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46680759/answer/241752878", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u5473\u65e0\u7a77\u7684\u8bbd\u523a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266963261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266963261/answer/316214383", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u672c\u6551\u63f4\u961f\u62b5\u8fbe\u53f0\u6e7e\u82b1\u83b2\u4e0d\u523048\u5c0f\u65f6\u5c31\u64a4\u56de\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137847/answer/315574074", "content": "\n\u62e5\u6709\u914d\u97f3\u6280\u80fd\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266821105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266821105/answer/316214164", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u5e422017\u5e74\u5728\u6f14\u827a\u65b9\u9762\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266861090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266861090/answer/316095942", "content": "\n\u65b0\u7684\u4e00\u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u53c8\u89c1\u8bc6\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266637818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266637818/answer/316470541", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u6bcf\u5341\u5e74\u5c31\u5439\u4e00\u6ce2\u5370\u5ea6\uff0c\u5370\u5ea6\u6709\u53ef\u80fd\u8d85\u8d8a\u4e2d\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808283/answer/316079995", "content": "\n\u6211\u56fd\u7684\u822a\u5929\u7cfb\u7edf\u600e\u4e48\u770b\u5f85 SpaceX \u730e\u9e70\u91cd\u578b\u706b\u7bad\u7684\u6210\u529f\u53d1\u5c04\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/315696742", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38584143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38584143/answer/316167240", "content": "\n\u4eba\u751f\u5f00\u6302\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266672321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266672321/answer/316282881", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9636\u7ea7\u8d8a\u76f8\u8fd1\u5374\u6b67\u89c6\u8d8a\u4e25\u91cd\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27392679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27392679/answer/316372651", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5531\u529f\u79f0\u5f97\u4e0a\u795e\u7ea7\u7684\u6b4c\u624b/\u827a\u672f\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266901732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266901732/answer/316513433", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u6cdb\u6ee5\u7e41\u6b96\u7684\u9ca4\u9c7c\uff0c\u6b27\u6d32\u6709\u65e0\u6027\u7e41\u6b96\u7684\u5c0f\u9f99\u867e\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u51fa\u73b0\u52a8\u690d\u7269\u7e41\u6b96\u6210\u707e\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266926334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266926334/answer/315823153", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u6668\u5b87\u5728\u300a\u6b4c\u624b2018\u300b\u7b2c\u4e94\u671f\u6f14\u5531\u7684\u8fd9\u9996\u300a\u5b69\u5b50\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/315313343", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}]